柯文哲跟宋楚瑜結盟有甚麼好處？

柯文哲跟宋楚瑜結盟有甚麼好處？

台北市長柯文哲與親民黨主席宋楚瑜同台，獨派罵聲不斷，也有人哀嘆受害者家屬怎麼會與當初打壓的黑手合作。儘管柯文哲沒有承認要選總統，但最近各地簽書會可都是「總統級行程」，而一些民調也開始把柯文哲放進兩年後總統選舉的選項，出現各種熱鬧繽紛的結果。

中共Plan B